賣假鞋 ig: sneakerclash_

賣鞋但其實無貨 有無人識佢地

3年已經叫老店

Btw佢今年無承諾到賣正版 所以賣假鞋

On9先會幫親ig shop 幫親完被人呃開post呻仲on9

都知自己蠢撚左 不過係咪無彎轉？想揾其他苦主阿

點樣中伏，因為我原本有唸住落單

一直拖貨 仲未有回音 fb上面有好多苦主

Ching對鞋真定假？

有冇ching比佢拖左成個月，問佢幾時有貨就遲遲到都未覆，聲稱自己係加拿大，無人可以幫佢面交，但係佢個ig寫到明話可以接受面交，而且你會見到佢ig story成日都會話有同事會幫手，但個同事係唔會同你面交驗貨，到底佢賣既鞋係真定假，同埋個同事係咪又係會自己？ 自己判斷。

利申 :有fd已經比佢拖左幾個月

師兄我幫你check下對鞋，你俾d相我